[外賣jj］我宣布foodpanda係最幽默嘅app

是咁的，今日一家大細都喺屋企，
淨返嘅口罩又唔多，
惟用外賣app叫午餐啦
等咗一個鐘，間餐廳話個速遞員拎漏咗一袋，
叫我快啲同嗰個人講，
結果嗌咗幾盒嘢嚟得兩盒
同佢講少咗幾盒，個速遞員仲死撐話冇，
結果打返去間餐廳叫個哥哥同佢講先肯信。
但話自己接咗另一張單啦，又話: 死啦會唔會送唔切? 咁佢最後都話返轉頭攞。
點知，呢個就係惡夢嘅開始。

我即刻同咗CS講漏單，承諾咗話會幫我check。
又再過咗半個鐘，我開始覺得唔對路嘅時候，
餐廳個哥哥又打電話返嚟俾我，
話仲未有人返嚟拎，驚我哋會餓。
我嗱嗱聲打返畀個速遞員，
佢居然同我講公司叫我唔使理，話有另一個人會送。
咁結論即係冇人攞啦，於是我就再搵CS，
佢居然同我講話你個餐牌係中文，等我搵返個中文CS俾你啦，搵完之後去咗台灣CS度，又再講咗兩句之後又去咗香港嗰度。

最後，佢同我講漏咗嘅單係唔會送㗎啦，
不過可以退返錢俾你嘅。
大佬呀，你送漏餐仲可以咁理直氣壯嘅。
我想食飯啊，俾錢我都填唔飽我個肚㗎。

前面個速遞員同CS話會補送，
過咗一個鐘之後又話唔送。

講出嚟係想話比大家知當你好肚餓嘅時候千祈唔好用呢個app 如果唔係，你會餓死

有冇人都試過相同經歷？

推

我幾乎日日用左成年，有一兩次，不完美可接受

試過仲要係唔止一次 等到餓死

用得呢d apps都預左無服務架啦 成班南亞人送貨 雞同鴨講 落街買最實際

試過由落單 等左2個鐘 個飯先送到
講緊間鋪到送既地方 慢行20分鐘內路程
唔會再用呢個app

我都差唔多日日用
但冇諗過遇到問題嘅時候佢哋係咁解決

我試過叫deliveroo
我住果個屋院分幾期，我住三期我份餐送左去一期
我拿拿臨打比cs，最後個速遞員去攞番比我再全數回水

結果都係自己去咗攞

垃圾foodpanda連續兩三次送漏同送錯俾我 屌你次次都係用coupon了事 好撚垃圾

係 CS全部都係雞同鴨講
不過最近幾個月都係香港人送

我送嘅地方同間鋪只係5分鐘步程

有冇人覺得加咗價
全部以前嗌開嘅餐廳都好似加咗幾蚊

foodpanda既送餐速度係今年落單下年送到 仲要送唔齊
用過三次兩次都係咁
唔會再用依個垃圾app

譚仔免運費 ...無人肯接我單...仲等緊

佢個app真心好笑 我曾經想用佢 填極我個地址都彈error 趕客咁

個地址打極都打唔到
垃圾apps

Deliveroo 都會有甩單之類，分別係deliveroo 會回返少少$

係慘嘅，揾CS屌下。希望佢改善啦。

呢排佢需求應該直線上升。可能又有少少唔休做。你揾d野食返先，下次試埋Uber eats (好少野揀)

好慘

有了

Foodpanda cs 好似係最閪果間

一向係咁 熊貓d單太爆 又唔夠人接

都係嘅
啱啱自己上咗去攞了，如果唔係全家會餓死
不過記得以前試過漏單都肯送返，
唔知係咪需求上升咗先咁西

抵啦

食埋啲支那食物

助長新移民

間舖請埋請埋成推支那鄉音婦